林鄭死先定係同佳去台灣先？

林鄭死先
同佳去台灣先

同佳想開心為什麼需要等

林鄭個仔死埋同佳都未去